睇viutv7點新聞 完全冇提荃灣 上水 天水圍 元朗

乜事？

唉！

我睇佢前面十幾秒新聞提要已經轉左去31台
雖然得15分鐘新聞 都有講上水

之後轉番VIUTV 播立會發言 啲選節我覺得仲衰過6點半TVB新聞

平時唔係咁
今日唔知乜事

Yes
選個陸頌雄扮喊鬧示威者用磚掟死阿伯

有線新聞台好清楚指出係藍絲果邊嘅示威者用磚掟死阿伯

now ma

有線始終最好

好撚嘔心
其實我覺得個零月甚至更早之前已經開始係咁
之前都有人講過

佢facebook post d 報導已經奇奇怪怪咗好耐啦

我日日有睇
今日最過份

其實都有d人留意到，但好似冇乜迴響咁

可能收視始終低
但荃灣 上水咁大件事有冇可能半句唔提？